明知性格唔岩仲會唔會一齊？

理性上就唔應該，但感性上都係想有個人陪，所以我建議係性格唔難頂都可以相處吓

點唔啱法先？
一齊得係緣份黎，好難一黎就夾嘅
有冇試過傾下呀？

都係為屌閪姐
真係過唔到落去先散

點都會一齊左先

性格有得改架

會遷就佢，始終好難搵到一個完全夾既人
最重要係大家有無心為對方改變

遲啲遇到你真心鐘意又性格岩嘅人
你哋都係會散

好難完全好啱喎
有幾唔啱先？

邊有人性格會完全夾到 藉口

關你叉事

一個諗野好現實
一個諗野比較注意未來

你試過？

遷到幾耐

冇

禾不是你

係唔可以俾情感沖昏頭腦

會 但最後一定會散
利申 尋日分

弓喜晒

Nmsl

會